(情境題)假如你打算同條女分手，但佢突然比人強姦 咁你仲會唔會同佢講分手?

假如你一早已經想同條女講分手 但只係一直都搵唔到機會去提出
有一日 條女問你可唔可以同佢班FD出去
你答佢話唔可以 因為覺得佢班FD唔係好人
後來你發現條女偷偷地暪住你同果班FD出去玩 所以你打算以此事嚟做講分手嘅理由
但第二日條女竟然喊哂口咁同你講佢比人強姦咗 話好後悔 當初應該聽你講唔好出去

面對住咁嘅情況 你仲會唔會提出分手呢?

利申( 100%虛構 只係頭先無聊諗嘢果時諗到呢個情境
如果真係發生喺自己身上 我諗我都真係唔識點去處理 但首先我要有......

佢自已攞嚟關我撚事
早分早著

條女嘅設定 : 唔識尊重人 做嘢唔會理人地感受 但係就専一 唔會派帽

change in chosen option 不影響opportunity cost

利申會考econ拎U

飛梗

你冇設定叫佢唔好去都仲有得傾
而家叫左唔去仲要呃住你
即飛啦冇討論空間

但佢啱啱比人強姦完 心理創傷已經好大
如果仲要比人飛埋 諗唔通去咗自殺 到時你又會點?

二嚟 身邊嘅朋友可能會以為你係因為佢比人強姦完先飛咗佢
咁樣你就可能成世人都會背負住世紀大仆街嘅名

同依啲人一樣好難相處到

或者大家諗吓 如果發現咗呢件事 你會作出啲咩最好嘅解決方法

定係會等件事淡咗 佢嘅創傷少咗之後先再講分手

呢d嘢我覺得問心無愧就得啦
唔通佢比人強姦咗你就一定要同佢結婚以後都唔分手
你過多排先分手咪一樣容易比人話世紀大仆街

一腳申撚埋佢出街

免費雞

個個都咁決斷 可能我個人比較容易心軟

連登仔冇女點答你呀

真
樓主咁既諗法勁天真

應唔應該心軟係睇對咩人

一次不忠百次不用
江山易改本性難移
有得第一次，就預左有下次

有同理心,會陪多佢一陣
但最後都係會分手

比人強姦完應該會留低好大嘅陰影 可能真係會改變到一個人
利申 鳩噏

就算陪多一排 都會有條刺

睇下個女仔咩樣啦

更應該分
唔通埋單？

乜野設定黎
設定完更加會想飛佢

我會叫佢去報警
呃鳩強姦果條友一筆